G533插PS4？

有冇巴打試過 Logitech G533插落PS4度用？
仲出唔出到7.1？

上網搵過
有人話得 有人話唔得 有人話得5.1